華納出比卡超電影呀！

D CG總係怪怪地，點解唔直接出動畫呢？

鬼佬唔識整咪鬼整啦

比卡超變左ted咁

好重口味

唔怪之得任天堂間垃圾死極都死唔去

之前已經拍爛左mario，今次再拍爛埋pokemon去

呢套?

唔好當佢係pkm咁睇
觀感fit曬

當佢賤熊?

其實係

明明比卡超係冇毛，係要加到有毛

把聲冇撚哂比卡超種感覺

去戲院買飛果陣係咪要同佢講睇皮卡丘

精靈寶可夢 隻野第一個觀感好似毛公仔

係，世紀爛片，同龍珠同級

其實套戲用依隻game做藍本
game入面隻比卡超真係識講野

比卡超把聲咁似ryan reynolds

弊在一轉做真人就出曬事

睇完依套嘢應該再冇勇氣睇其他pkm作品 會自動代咗隻麻甩佬落比卡超度

個世界觀搬去現實冇咁兒童向

外國好評極高wor暫時

我反而覺得OK

留名等睇上畫出事

岩岩睇youtube條trailer,淨係幾個鐘都成5m views
比toystory4都高
而且like dislike ratio黎講都正評極好
我自己睇就覺好正啦，係純以一套普通戲睇，放底個pkm包伏

幾得意WO

都好難，一又卡通可愛變古怪cg毛公仔就

我想問…
做乜鳩呀

出卡通風動畫好難畫返d表情
見佢隻吸盤小丑d表情動作幾過癮

咁睇黎你係果唔中意既少數
不過so far我見影視台個post接受到中意既比呢度多d

就係卡通先至可以顏藝王

太驚訝了

睇trailer好正喎
如果跟番動畫畫風黎整咪又係會有人話唔係好夾現實景

比卡超識講野

Ok喎 係隻傻鴨有啲膠

Ryan Reynolds 配音 好抵死

幾正wo

點解變有毛？
不過好得意啊

隻比卡超我覺得已經算係好高度還原
真人化如果冇毛既話諗下都知幾膠

game入面把聲仲大叔

原設應該係有毛 不過好短 卡通緊係唔會同你畫到咁detail

好似幾正

幾過癮

死侍

幾吸引 但比卡超多毛咗啲 太過鬼佬

鬼佬d毛係多d架啦

就咁睇落 套戲唔差喎